世紀公投 奶茶鍾意奶味多定茶味多

比我揀就實揀奶先
茶味重好難飲

奶味多 正皮
茶味多 負皮

飲開苦野, 平時都唔落糖

奶茶唔落糖好似係澀喎

苦澀 自

個澀味係港式奶茶最正個位

茶走
做人沒有苦澀可以嗎

唔識揀

你知道茶走個「走」 係轉煉奶嘅意思嫁可 ？

負皮不解釋

現代詩人

好撚叻呀

做乜撚野姐？ 我夠知下面果句係歌詞啦，咁點解要講自己揀茶走果陣彈埋出來呢 ？

無話邊隻好啲
飲過最好既係夠甜加上茶奶完美融合，個種感覺係飲落去唔係茶又唔係奶而係一杯又滑又香既野
利申：一日兩杯就嚟糖尿

凍奶茶走甜

太甜似飲糖水

冇茶味同飲樽裝個啲有咩分別

樽裝就唔好講啦
狗也不屌